【國際泳聯冠軍賽】何詩蓓力壓奧運三金得主高姆慧祖祖奪得金牌

一連兩天的2020國際泳聯冠軍游泳系列賽北京站，今日（18日）在中國北京的英東游泳館上演首天賽事，香港泳手何詩蓓在女子100米自由泳游出比香港紀錄僅慢0.01秒的成績，在今站率先進賬一金。

四天前在國際泳聯冠軍游泳系列賽深圳站已經於這個項目掄元的何詩蓓，今日再鬥來自瑞典的Michelle Coleman、來自荷蘭的前世界錦標賽冠軍Femke Heemserk，以及同樣來自荷蘭的奧運三金得主Ranomi Kromowidjojo。將於今夏代表香港出戰2020東京奧運的何詩蓓，最終游出與香港紀錄及個人最佳時間相差僅0.01秒的53秒33奪得金牌。

兩位荷蘭女將Ranomi Kromowidjojo及Femke Heemserk分別得銀、銅牌，兩人游出的時間是53秒52及53秒81，至於瑞典的Michelle Coleman則游出54秒13得第4名。